中共批咗咁多錢蛇齋餅無可能輸咗，係咪有人落咗格呀？

中紀委洗唔洗查下呀？